買左個鳩時計

買埋右

希望條鳩會彈出黎叫我起身